麻煩班示威者 學下當年班韓農啦

陣形 又無裝備又無

你上前線囉咁撚叻
人地已經好勇敢面對好多危險
你憑咩舒舒服服仲要批鬥人啊屌你老母

屌你老母喺到講經有撚用咩，你自己上前線囉咁撚勁

成班垃圾 連呀伯都不如

南韓要服兵役..香港班學生最多係童軍

03年班狗咩裝備 19年啦人地升級哂
我地呢 我地啲裝備同當年韓農裝備一樣

單機啦屌你老母！

屌你全家